今朝起身好失落-說好的戒鹽呢？

今朝起身失落到想死。又話戒鹽，點解未戒㗎？我尋晚開心到12點都未瞓。以為今日全民AL 點知無嘢發生，要排隊坐巴士返工吖

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨